到底肥婆戒甜難啲定煙鏟戒煙難啲?

根本2樣都係心癮
戒唔到既正廢物

唔吃煙既人先係廢物

毒撚戒j

唔洗肥婆戒甜

正常人戒甜已經夠難

呢個贏9條街無得好比

衲狗食開香火🙏

慢慢戒
飲嘢一開始咪少甜 慢慢就半甜
零食呢啲咪有節制咁食囉
其實無話唔俾食 只係啲肥婆食得太誇張啫
戒甜個效果其實好顯著

戒甜真係好有用

咁就唔叫戒啦。。
煙鏟戒煙係唔比再食煙

夏天唔比我飲汽水不如殺左我

煙剷戒煙成功例子聽得多，肥婆減到肥就真係無見到幾多個

利申成功例子

我意思係肥婆要戒甜
但正常人唔洗呀

成功戒煙定減肥

我成功戒煙

我兩樣做均

巴打做嘢都幾有決心

成功戒甜
利申 好撚瘦

食煙嘅肥婆呢

其實好難介甜 日常生活食嘅野基本上樣樣都好撚多糖

好想知有啲咩令你戒煙

戒到哂真係要頒個獎俾佢
不過如果佢係一個咁有決心咁好定力既人當初就唔會又肥又食煙

已戒 飲返台灣茶三分糖會想嘔
要走糖先得 大部分飲品苦苦甘甘先會鍾意

味覺好咗 愛上咗咖啡同威士忌

不過好多嘢食有加糖 所以走糖係無可能 甜味就戒了

獨居果陣一日一包，後尾返去同家人同住了幾年，全屋禁煙自自然然就戒咗了

以前後生唔會諗健唔健康
三十而立之後先開始重視

煙我大概戒咗5年
肥就減咗50磅左右 (200>150)